集思廣益 呢加仲有咩地方可以去

新台幣 馬來西亞 奶共柬埔寨 澳洲 仲有冇

借個位

仲掛住玩
停工停課唔係比你拎黎享樂
唔好咁自私得唔得

香港人嘅獅子山精神就係自私自利
理撚得其他人死

全世界爆緊仲諗住周圍去

長洲

香港處於戰爭狀態，勿再空談仁義道德

外國地大唔計